1月7日 ViuTV：96台《美國金球獎》早上直播、晚上重播

網上重播

第76屆金球獎頒獎典禮紅地氈盛況
第76屆金球獎頒獎典禮

who host?

Lady Gaga拎影后？

開始了

Nine nine!

Cristina Yang